[PS4]FIFA PRO CLUB

招收後衛
最少每星期四晚上線，大概時間11pm開波
最好有咪入party方便溝通
以短傳小組為基礎
有基本意識，唔會亂沖亂call波
新手都可以 最緊要肯溝通
只接受ft巴打

telegram : solskjaer20

推